送唔出既頸巾

人生織既兩條頸巾，都係送唔出

其實我唔係想你有啲乜表示
見到你開心同笑，我就滿足

不過算啦，事不過三
唔好再比機會自己柒

天氣轉涼笠住自己先

又唔講係乜原因